銅鑼灣扮示威者嘅sdu，好可能亦都係元朗扮黑衣人嘅襲擊者！

新型絕對match！目的行為都係！

扮白衫